阿根廷決定向中國鋼管徵收反傾銷稅

中國商務部公布，阿根廷生產部決定對原產於中國的鋼管（南共市稅號：7304.19.00和7306.19.00）徵收最終反傾銷稅，稅率為涉案產品出口FOB價格的26%，為期5年。

贏晒

阿根廷做乜事咁大膽呀

歸左邊

債務問題有望徹底解決

習仔之野望 蠃國包圍網

Whose side are you on

中國或成最大贏家

最惠國待遇

支那無錢洗唔知會點

來香港搶